講真如果琴晚有卡域克我地曼聯一定唔會輸

少左件頂級deep lying playmaker

好掛住卡域克

😭😭

環保

如果尋日有費sir
可以變陣打4424

好似已經紅左個？

但有補時呢 補咁多係人都入啦